喂太古唔夠人呀！！！！

嚟太古！！！

自推十吓

十！

九！

八！

七七七屌你老母食屎狗！

六八九仆街含撚死！

五！

四！

三！

咩事

二！

一！

人鏈好疏

完撚左啦

huh ?? 有無圖?

勇武留意🗣🗣🗣
廣傳，老闆超好人，肯定全港最平
Cap帽黑色＄15。冰袖＄10
九龍深水埗長沙灣道239號(近爭鮮)

未完咩

我岩岩走左唔係識走咩

我岩岩走左唔係話走咩

做乜鳩